星期一唔好升呀!!!!!!!!!!!!求下你!!!!

我錯了FUTU 119,126個時無入

😜媽咪面同你講法一樣

即係會升
無喇